九龍東既朋友認清創建力量！！！！！！逼工友拆連儂牆

九龍灣區議員逼地盤工拆連儂牆

呢班仆街對東九街坊黎講應該唔陌生
但今次區選真係唔好再放生佢地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!光復東九!!

灣仔區
B09 樂活 謝偉俊

黃大仙區
H07 新蒲崗 雷啟蓮
H10 樂富 陳偉坤
H12 天強 陳安泰
H15 竹園北 丁志威

觀塘區
J01 觀塘中心 陳華裕
J09 雙順 符碧珍
J12 秀茂坪北 黃春平
J13 曉麗 蘇麗珍
J14 秀茂坪南 陳耀雄
J19 平田 姚柏良
J22 油麗 黎樹濠
J24 油塘西 呂東孩
J25 麗港城 鄧詠駿
J26 景田 張順華
J27 翠屏 馮美雲
J29 月華 徐海山
J29 協康 陳振彬
J31 康樂 馬軼超
J32 定安 金堅
J35 淘大 葉興國

沙田區
R22 火炭 龐愛蘭

要斷哂班仆街米路!

平田 姚柏良 扮中立 無政黨

其實深藍

千其唔好搞錯慈雲山建設力量

人地傘後組織專打陳曼琪

創建力量成員是「一班愛國愛港的獨立議員」

骨幹成員都係老狐狸
主席 陳振彬
副主席 蘇麗珍、黃錦超、李達仁、姚柏良

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

上次我果區得依個濕鳩力量同另一個奇奇怪怪嘅人選都唔知點簡
如果今年有真本土參加即刻落力幫手拉埋票

由偽獨立既白偉俊 領導一班偽獨立既地區椿腳
請大家正視東九做左孤兒仔好耐

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

屌，遊行去佢地office啦

灣仔區
B09 樂活 謝偉俊

黃大仙區
H07 新蒲崗 雷啟蓮
九龍新蒲崗彩虹道242號采頤花園地下107號舖
H10 樂富 陳偉坤
九龍黃大仙樂富邨樂泰樓地下16號
H12 天強 陳安泰
九龍黃大仙天馬苑商場F42室
H15 竹園北 丁志威
黃大仙竹園北邨蕙園樓地下110室

觀塘區
J01 觀塘中心 陳華裕
觀塘翠屏(北)商場M2層108B號舖
J09 雙順 符碧珍
九龍觀塘順利邨利業樓3樓D01A室
J12 秀茂坪北 黃春平
九龍觀塘秀茂坪邨秀和樓地下17號
J13 曉麗 蘇麗珍
九龍觀塘曉麗苑曉麗商場204號
J14 秀茂坪南 陳耀雄
九龍觀塘秀茂坪南邨秀德樓B翼地下
J19 平田 姚柏良
九龍藍田平田邨平仁樓地下一號
J22 油麗 黎樹濠
九龍油塘油麗邨逸麗樓地下
J24 油塘西 呂東孩
九龍油塘邨榮塘樓地下15號
J25 麗港城 鄧詠駿
九龍藍田茶果嶺道93號麗港城城中城商場地下32號鋪
J26 景田 張順華
九龍藍田匯景廣場L5, 27號舖
J27 翠屏 馮美雲
九龍觀塘翠屏南邨翠櫻樓地下5號
J29 月華 徐海山
九龍觀塘月華街和樂邨平安樓地下六號鋪
J29 協康 陳振彬
九龍觀塘協和街147號閣樓
J31 康樂 馬軼超
九龍觀塘通明街88號地下D1C舖
J32 定安 金堅
九龍觀塘聯安街37號A地下 / 牛頭角上邨常逸樓地下2室
J35 淘大 葉興國
九龍牛頭角淘大商場第三期G337鋪

沙田區
R22 火炭 龐愛蘭
沙田火炭銀禧薈7樓707室

唔好再比呢班呢班賤種毒害東九

我無野講

我唔解鎖

我搵律師

唔好凶我

我投訴你

觀塘區係唔係漏咗J18 廣德 柯創盛
雖然佢好勤力，但佢都係保皇黨

想問下大家有無受重劃選區影響?
我個區本來年年有個親泛民嘅選到, 但今年就改選區同個建制票倉一齊

因為唔係創建力量.
補返地址先: 藍田廣田邨廣逸樓地下4號

創你老母!食屎狗

呢條柯仔近三屆都係0票自動當選
恐怖到冇人有
希望嚟緊會有人挑戰下佢
以前未同廣田合併都仲有陳汶堅同佢頂下
自從廣德合併，根本就係俾柯創盛玩晒

佢成日扮親民..估唔到大仆街黎

暫時搵唔到東九既.比D時間我
推一推